有無可能要求保護 真•警犬 免出動

警犬在沒有防毒面罩以及保護裝備的情況下出動
直接受催淚氣體影響。
已經唔係第一次
班死黑警就戴哂豬咀 又TG放題
狗仔就係佢地身邊硬吸
班狗仔既主人無血性架

好心痛

P牌無人理

其實可唔可以申請禁制令
令警犬唔使喺有催淚彈嘅地方執勤